黎梗元氣會無蘋果落廣告 係咪可以食番喇

唔好問我點解知 唔好鬥黃呀

你鐘意食咪食

關人柒事呀

屌你老母

美心
你唸你
做多d野先再講啦

等陣又有班人叫唔好鬥黃

落次廣告就可以過檔
真係易tum

op 話會無蘋果落廣告喎 ,

其實撐警果啲 , 就咁賣廣告都無咩幫助

我打錯字 元氣將會落